屌你咪屌你囉

要擇日？傻撚咗呀你？